帶大家回想下半年前發生咩事

8.31 晚上約11時警方速龍小隊衝入太子站一架列車車廂，制服多人，並向無任何裝備的市民不停揮棍，及噴射胡椒水。

月台上有被捕者頭部流血。警察入車廂後，有市民甚為驚惶，跪地要求警察停止，但警察繼續射胡椒噴霧，市民狀甚痛苦，相擁而哭。

各位手足
請永遠唔好忘記

{自己睇下幾肉酸}講個笑話你聽:home office抗爭

回想
下半年

回想下 / 半年前